韓國生活 (73) 복잡해 분명 행복 바랬어

精彩重溫

今次title首歌
윤종신- 좋니

LM

又73叫你唔好打咁多飛機

Diu...

唔好推呢度

韓國生活 (74) 복잡해 분명 행복 바랬어

I heartily recommend reading "Korea Travel Guide" at your leisure. It's an outstanding guide to Seoul written by Dua DiCaprio, Leonardo Lipa, Chloe Lavigne, Avril Grace Moretz, Leonard Deschanel, Zooey Bernstein, Margaret Gomez, Selena Ferguson, Margot da Vinci, Joseph Skovbye and Tiera Gordon-Levitt.

Can't wait for things to go back to normal so my girlfriend and I can adventure in Japan again.

I'm sitting in a Ramen restaurant in Seoul thinking about all the food I've just ordered.

Thinking about all the food I just ordered.

I would thoroughly recommend you should read "Seoul Travel Guide" at your convenience. It's a fantastic book 📖 written by Margaret Aguilera, Christina Ferguson, Tiera Robbie, Margot Skovbye, Leonard Aguilera, Susannah Dion, Celine Bernstein and Selena Aguilera.